+++
title = "L\"alcalde Monné torna a perdre els papers i ataca la plataforma Olesa no tanca els ulls"
description = "<h3>L\"informatiu d\"Olesa Ràdio recollia unes declaracions del candidat a alcalde pel PSC, Jaume Monné, en un acte electoral fet a Sant Bernat, on acusava la Plataforma \"Olesa no tanca el ulls\" d\"intencionalitat política i mala intenció.</h3>"
tags = [  ]
type = "blog"
date = "2011-05-19"
author =  "celebdor"
menu = "noticies"
+++
<h3>L'informatiu d'Olesa Ràdio recollia unes declaracions del candidat a alcalde pel PSC, Jaume Monné, en un acte electoral fet a Sant Bernat, on acusava la Plataforma "Olesa no tanca el ulls" d'intencionalitat política i mala intenció.</h3>


<p>Tothom qui vulgui ho pot escoltar fent click aquí i seleccionant el programa "L'informatiu" del 19 de maig. La part a què ens referim arriba al voltant del minut 10, quan l'alcaldable Jaume Monné, a l'acte electoral arrossada, que el PSC va fer a Sant Bernat,&nbsp; fa esment de les reclamacions de la plataforma OLESA NO TANCA ELS ULLS, i diu que molta de la informació fotogràfica que havien presentat amb les seves reclamacions havia estat escollida de manera malintencionada, i afegia "hi havia una intencionalitat política... algú hi havia darrere d'aquella recollida de firmes que es deia que eren apolítics." Monné acaba assenyalant la "MALA INTENCIÓ" d'aquesta plataforma.</p>
<p>Així que ja ho saben, les més de dues mil persones que van signar i aquelles que van treballar per tal de demanar que els espais infantils olesans s'arreglin són gent malintencionada i amb unes malvades intencions polítiques, segons l'alcaldable Monné. És probable que, pel to amb què ho diu, si estigués de la seva mà i visquéssim a l'època medieval, els enviaria a les masmorres. El que oblida el senyor Monné, quina casualitat, és que abans de recollir les signatures ja havien fet aquestes demandes més d'una vegada i ni el PSC ni CiU els havien fet cas. Recordem que la sol·licitud d'arreglar el camí entre el porxo de Santa Oliva i la llar d'infants la Baldufa té més d'un any i que l'alcaldessa Magda Graells es va comprometre públicament a Olesa ràdio a solucinar-ho ràpidament i encara no ho ha fet.</p>
<p>Potser que ja n'hi ha prou a aquest poble de culpabilitzar els emissaris de les notícies, quan aquestes no els agraden. És que han perdut completament la vergonya? és que un grup de pares i mares preocupats per com estan els espais públics que sovint usen els seus fills no tenen el dret legítim de queixar-se? és que a ulls de tots no és veritat el que diuen? és que potser han trucat les fotos? No, no ho han fet. El que passa és que aquest Equip de Govern ha perdut tant el nord que qualsevol que no acata el que ells diuen o fan és mereixedor dels pitjors comentaris i insults. Quins demòcrates que tenim!</p>